Un système de gestion de version tel que Git contribuera à améliorer ma productivité par un gain de temps quant à l'organisation des fichiers et leurs versions sur mon poste de travail, ainsi qu'en facilitant le travail simultané sur les projets de groupe.